Twitter好撚多五毛tweet

大家得閒幫下手去幾個hashtag 度屌
#supportmulan
#supporthkpolice
#hkpolice

仲有Scmp勁仆街。唔該